# Pipeline projet

Faire en sorte que se pipeline d'industrie s'investi dans un remplace d'industriel qui equivaux a leurs industrie actuel donc un future industrie a leurs porter de main mais deux pfois plus enrichissant et meilleure pour l:environnement..